████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

眼見好多人，係度討論點樣轉用其他交通工具，而去避開唔用港鐵返工出街。
其實你地班仆街瞓撚醒未？

雖然港鐵係上市公司，政府只有一半股權，但並唔代表佢係一間可以為所欲為既私人企業。
點解？因為佢係佔用香港土地，擴建係立會撥款，擺明就係係公共服務！

大家試下問你自己，點解可加可減機制咁耐年年加價你唔理、無視水貨客你唔理、大圍站禁古箏入站你唔理、大陸直通車撞死狗你唔理，去到今時今日，用列車運黑警，次次遊行全力幫助政府封站，包庇太子站事件，你都仲可以唔理？！唔好問黑警良心係邊度，要問首先問下你自己！

你要做既只係每日如常返工返學出街，繼續用你用開既交通工具。如果係坐開港鐵，只須要跳閘，唔好去CHOK閘撞閘跟人尾入閘，係要跳，因為係要高調表態，唔好驚人影相，追問，行得正企得正點解要驚？由佢地影！

只係跳一下，呢一刻你仲驚緊乜春？你仲想避到幾時？

伸延閱讀：

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

諗下死左既人，畀人困４８個鐘既人，畀人係警處羞辱既人，畀人扑濕既人。

請問呢班係咩人？係香港人，係自己人！！！
你只須要做既係跳一下，你對腳有冇咁矜貴？今時今日仲係度諗？

港豬們唔好講響應，連回POST既勇氣都沒有。

推

過海交通港鐵佔有率達79%，你點撚樣避呀港豬，每日用多幾個字轉坐冒士，寧願用自己時間去避，都唔肯正面表態，有冇咁豬呀？？？

Push. You are correct

please 跳閘. Pushing this post doesnt help.

都話廢老卡

冇用，廢老卡只係你畀兩蚊，其餘係政府補貼。唔好再係度逃避，係度諗呢樣諗個樣點樣快樂抗爭。

【我屌！】【轉載自壹周刊】新屋嶺被捕者受採訪 同集中營有咩分別？

一邊廂，香港人在新屋嶺被毒打
另一邊廂，香港豬們在討論如果轉坐巴士

P牌推唔到po

港豬們唔敢回帖，只夠膽偷偷按下負皮。你叫佢地點夠薑跳閘

唔係想快樂抗爭
但真係窮 好多手捉都比人捉罰5舊
加上跳閘真係好明顯
比人捉到阻反工又成
加上我真係無膽
綠卡補反佢特惠價比佢點都平過正價
就算係咁 我都張慳到d 錢去幫義士
我認我廢

除非畀警察捉，如果只係黃衫粉衫，你有兩個選擇。

1) 直接走， 黃衫粉衫冇權捉住你
2) 話遲下畀，留個假既名同假既地址

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

求求大家認真諗諗

但豬豬太多 想跳嘅或會跳嘅人會成為大目標
令小數變危險⚠️

呢排風聲咁緊仲叫人去送頭

一味屌無用，唔會唔做俾你屌到做
而且無辦法避免就係有狗捕住你捉入房，或者跳完俾藍廢老打嘅風險
出面好多人好慘唔代表我要咁慘<-無可否認呢個係大多數香港人心態
有良心嘅會避開黨鐵唔搭
其他嘅免得麻煩就索性唔理繼續搭(最多見到有手足走幫手擋下

與其屌倒不如提出方法令人更易接受跳閘
eg定時間集體跳，之前有人講過但無左影
其實真係少左好多行動post，全民戴口罩又係已經無哂宣傳

從來怕既只係警察，何來送頭？被黃粉衫捉到冇後果，被警察捉就只係500蚊，何來送頭？

我從1號開始日日跳，你繼續避吧。

sounds good

跳！
跳到黨鐵懷疑人生！

根本係戇鳩
你見仲有人話買大班月餅就知
用溫和/逃避/消極方法嚟抗爭
人云亦云又無獨立思考

我就黎跳閘跳到懷疑人生
跳左咁耐都冇乜人同我一齊跳
你地仲要CHOK閘CHOK到幾時
長者卡都可免則免啦

要屌醒

有人帶頭跳就會有信心一齊跳
要高調地跳先有協同效應
最多一跳完即跑走

當初我都係一個驚青既小廢廢
見到有手足瀟灑地跳之後就唔驚
我會繼續跳 希望你地見到都會一齊跳

原意係表態。換轉我係一個c9，見到你跳閘，我都會諗下咩事你會跳閘。

但如果我見到你CHOK閘撞閘跟人尾入閘，只會諗你係為慳錢，因為真係太絲縮了。

日日跳

跳呀

講得冇錯
跳閘是種態度
特登改搭其他交通係逃避
可惜好多人都唔明呢個道理

預多少少時間出門口
一個出口唔得就搵另一個出口
總有一個位少人守
今日跳唔到就聽日跳

和理非盡做好嗎？

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

師奶唔跳都可以幫手掩護後生仔
成班話轉坐巴士
唔知咩玩法

而家連廢老都驚
抵佢地咁惡

跟本應該調返轉，盡坐港鐵，但跳閘
加大佢負擔，但唔好畀錢，不合作

喂，阻人開車就話失民意，唔畀錢跳閘又話唔乖乖，港豬們你地玩哂啦

一早話跳閘，方便快捷加可以文宣

仲有班好溫馴嘅和理非見到廢老捉人就唔敢跳
其實只要一齊繼續跳就唔驚
跳到佢地控制唔到個場面

Push

誰啞忍，誰不敢，誰偷偷負評

我願榮光歸香港

有fd問點解唔直接罷撘，可以點答

畀呢個帖佢睇

黎明來到

要光復 這香港

已發行股份（截至2019年8月31日）
已發行股份 6,156,031,628 股
香港特區政府的持股量 4,634,173,932 股 (75.28%)
自由流通量 1,521,857,696 股 (24.72%)
資本市值 279,484 百萬港元

同行兒女

為正義 時代革命

祈求 民主

與自由 萬世都不朽

出閘跳 入閘低調
呢排風聲緊
出閘佢捉你跑走

繼續企係高地屌票啦 想人跳閘就做多啲文宣 或者語氣好少少
講真迫人跳真係好on9 宜家只係要港鐵賺唔到錢呢個結果 好多人用緊自己方法去搭鐵唔比錢

同意 上禮拜出閘既時候俾人diu我白痴，個刻真心有點難受，你估我唔想一腳大力踢爆個閘？但我明白大家兄弟有情緒，fine！然後尋晚打算買半價飛，走去閘機發現周圍都有人守著，9到呢

你可以繼續diu我無膽/ 搵藉口，但只係想講大家已經用自己既方法努力對抗緊！

利申：已經提早起身返工搭巴士，不過有部份路程靠半個鐘先有既小巴真係蚊訓所以迫住搭黨鐵

大把人用緊其他方法啦 跟人尾出不知幾方便
點解明知有人捕實你都硬係要高調方法...
同如果真係想打擊港鐵 睇下佢既收益係咩啦
其實搞佢商場仲有效

利伸 搭鐵唔俾錢 唔幫襯黨鐵商場

最驚咪人少
不如專開個tg組人每日指定時間跳
好似指定巴士班次時間咁

只要諗住多一蚊佢、d狗就多一蚊買裝備打手足

自然而然就會跳起

睇唔明你想表達啲咩，跳閘我係絕對支持，但唔會逼人跳，因為會有風險而唔係個個都接受到，因為要罰5000蚊，咁唔敢跳嘅人咪唔搭或盡量少搭，見到篤灰咪用個身頂一頂幫手足逃走囉，各有各做，睇唔明有咩好屌

認同 成個9月都跳咗唔少
更正樓主 港共持有75%黨鐵股權 唔係一半
推到全民跳閘